Ollid kokko tulnud kohto Pea Tomas Pöldsohn Kohto mees Mihkel Liiw teine kohto mes Tomas Hein Pea wöölmölder Kusti Wälli. Siis ollid kohto ees Ann Tedder ja kaipas et Liso temma pea on poki Löönd ja ollid Ridos olnod ja Liso kaipas et Ann temma Kallale ennem on tuln. Siis Jaen olli Lisod peksand siis möistis kohhus Anne ja Liso 24 tundi kinni ja Jaen 6 tundi kinni istoda. 
Tunnistab kirjotaja Prido Liiw
Karli Wälli
